體驗到了

快成咁的原來

好想但不能

I’m dying

羅好能on9牙

ah ah ah ah stayin alive stayin alive

你中了肺炎？

快到 俾雷劈咁
都唔知發生緊乜事

你心地點解咁差。。。

你自己講

屌
好能on9牙嗚

我希望死前破到處。。

係咪想

wuar!!!!!!! \/

要冷靜
內心幾激動都要定啲嚟
唔好唔正常

屌你😂

😂👍🏻小妹100fun

u body fat more than 40%

u stop rocking me!!!!!

I go to school by bus

咩事

==i go to work by bus too

是mimi

-_-“